27/7 去元朗既絲打 唔好上前線！唔好上前線

要留後 老連咁遠 聽話唔準上前！問題係面對老黑 牛屎佬 你唔夠佢打之餘仲抽你水唔係睇唔起你地既體能 事實上男女係有差別 為左你地好 留後傳物資就ok

27/7 元朗見

建議口號
打倒警黑勾結
嚴懲幕後黑手

推

我無野講

等我地班男人專心對付班牛屎佬

唔好要我地分心去擔心/保護妳地好唔好

留後面守村口唔好俾黑警封村唔俾我地走同黑社會困獸鬥啊
唔好太深入俾黑警同黑社會夾擊

收到

我係絲 住元朗村屋 727果日有野做
2點左右先可以返入元朗
本身諗住做鍵盤戰士
但而家擔心無車敢入
就算入到去都唔安全
可以點

係男人就企上前啦 各位巴打
利申：我係仔

727!

推

一係你地荃灣美孚準備物資standby
隨時俾補師巴打出黎拎支援

推 聽日就係 大家都要小心

住fd屋企